[科大]同一個course F 2次係咪一定比人踢出校

F左2次又probation緊係咪踢硬
Year1玩得太盡 到今年想努力但係始終有一科搞唔掂
唔想老母咁辛苦交學費結果睇住我比人踢出校

理論上係 實際上你其他科真係唔太差 跪下地都可以R多次機會

做看更啦你D垃圾

而家好後悔year1淨係識玩

去奶下陳繁昌

溫定dse 啦

咩major, 其他科咩grade

咪撚霸住個學位啦

year2 busi未有major
另外暫時出左兩科都係C range
衰FINA

睇你態度
差一兩分prof會D左你就算
基本上F你第2次之前個prof己經會搵你傾計

真係唔得, 識人有求情可以讀第3次, 其實係無可能踢出校, 你比錢佢地洗架喎

F 左2次2303？
你pre major counsellor 邊個

WENDY
係2303
reg左lynn pi
final炒得58/135
MIDTERM低一個SD左右

佢冇搵過
而家send左email比prof同premajor counselor等緊覆

無做齊my finance lab?
你遲啲pre major counsellor 覆你email 再算啦
但係你咁嘅成績，就算比你繼續讀，係sbm 都揀唔到major，得返gbm 你o唔ok就自己諗下啦

MY finance lab做漏左3次
預左GBM但點都好過掛住比人踢出U個名

taught master就係

ug講質素保證

上年有同屋企講過類似轉科嘅問題佢地好堅決反對...
而家好徬徨好後悔好驚冇書讀

d死mk 成日鬥低gpa

正常都有得救
prof F你要同上面report
同一科F兩次而令你quit U唔係小事
佢要有充分理由認為你唔適合再讀落去 而唔會單純跟個規則
而一般你唔好串串貢唔合作 一般都會比你補考or用其他方法去cover左佢

但如果你係連續兩個sem以上GPA低過minimum requirement 就一定無得救
fail course係department自己處理既事
但GPA唔達標就係ARRO既事 一定會踢你走

利申：當年見roomate個同學&自己有個組仔都係咁比人踢

識人f兩次1012，黎緊讀第三次，但係要見asso dean

其實點讀會有f 婐考都d啦下話
利申：grad左

好人好姐點會F呀？
仲要retake都F 抵撚死啦

1012都F?
弱智？

MATH course 唔出奇既

科大仔都係唔瞓覺既

就算唔上堂做下webwork 就pass 喇

我上年year1成續都好差gpa得2
不過係因為情緒病
今個sem過3但個gpa升得好慢
想過3grad
又唔想重練唯有努力讀書

每個sem3.3up應該過得翻 加油

year 1計一半 又有得exclude
追得返既

math 1012 本身已經智障級

咁都可以F..

點樣可以讀得咁差

business科拎f仲難過拎a＋
你真係要蠢過隻豬先f到2次
你咁既智商真係出黎做執台都未必肯請你

今年想努力 係咪得個想字喳
大學肯讀根本無可能拎F

Pi lynn都未出grade
出左先啦

喂~巴打~
我A0啵~

搏盡無悔

依家仲係咪F左唔計落cga?

面對自己既

面對自己既戀情啦

唔係有3次機會咩？
你send email比prof求個D啦

下個sem一齊谷底反彈

搵定保安課程

唔驚 我識有人讀左4次MATHS1014 F左3次 year3先讀2011

去奶下premajor counsellor啦 2次真係好閒

呢句真
1013 F都仲可以理解
1012都F真係on99